<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Mauricio Saavedra</title>
    <link>https://mauricio-saavedra.github.io/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Mauricio Saavedra</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mauricio-saavedra.github.io/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Desnudándose la integridad: una práctica de tiro.</title>
      <link>https://mauricio-saavedra.github.io/blog/aprendizaje/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mauricio-saavedra.github.io/blog/aprendizaje/</guid>
      <description>Ha sido un camino interesante hasta llegar a este punto, me llena de orgullo el poder comentar que por fin he publicado mi primer libro, aunque para ser sinceros su publicación fue hace ya unos cuantos días, pero aproveche este tiempo de silencio para poder revisar la impresión de mi libro y ver si se necesitaba hacer algún cambio, lo cual si fue así, una vez hice estos ajustes organice una pequeña preventa de libros impresos entre mis cercanos.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Camino hasta la publicación:</title>
      <link>https://mauricio-saavedra.github.io/blog/primerproceso/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mauricio-saavedra.github.io/blog/primerproceso/</guid>
      <description>Mis primeros pasos He escrito este libro con muchas ganas de aprender sobre el proceso creativo, mi mayor impulso fue el querer empezar a escribir, pues ese es él único camino posible para llegar a ser escritor.
Justo en todo este proceso de lúdico aprendizaje fue que trate de experimentar no solo con alguna historia dentro de mi limitada capacidad, sino que también con las formas que puede adquirir el lenguaje escrito, y no tanto la palabra.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Planes a futuro:</title>
      <link>https://mauricio-saavedra.github.io/blog/primerentrada/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mauricio-saavedra.github.io/blog/primerentrada/</guid>
      <description>Propósito de éste espacio &amp;ldquo;Blog&amp;rdquo; No soy muy bueno con las redes sociales porque de facto pienso que son una pérdida de tiempo terrible, y pues errado no estoy, pues para eso están hechas; no me gustan mucho por dos razones:
Quiero hacer muchas cosas y ello conlleva mucho tiempo. La mayoría del tiempo en redes sociales es esteril. Entonces ya que no uso redes sociales podría encontrar aquí un pequeño espacio extra en el cual escribir sobre aquello que me gusta o me inquieta, podría ser el hablar de una película, un libro, música, etc&amp;hellip;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
